十幾個新聞台用同一份稿

1984不遠矣